兵器廠街超級英雄《水刮隊長》—即日上映

本土英雄，勇武衝擊警察總部
6·27 約定你一齊返工！

幾時整埋雪廠街隊長

順便整個座騎，添馬獸

本來都冇乜野
見到個Arsenal Street 笑左出黎

請支持本土英雄

而家先知原來軍器厰街叫Arsenal Street
本來仲諗住話關阿仙奴咩事

高質

阿記又贏

Goose用警犬代替

相信未來仲有其他既超級英雄

守護神基基

神探力架超

之前又話鋤頭嘅？

唔知會唔會多過marvel

Guardian of the Gays

基基睇唔明

一定要入場支持呀！

塊面d綠光

幾時有霸氣哥喝斷灣仔